共產黨回應春節前為5千萬人接種疫苗傳聞：重視安全和國際合作 建議相類問題徵詢專家組

春節前或為5千萬人接種疫苗 外交部稱高度重視安全性

有報道指，中國計劃在春節出行高峰期前為5000萬人接種新型冠狀病毒疫苗。在北京，外交部發言人汪文斌回應指，中方一直高度重視疫苗的安全性和有效性，中國疫苗研發企業嚴格依據科學規範規律和監管要求，依法合規推進疫苗研發，並嚴格遵循國際規範和有關的法律法規，開展相關的國際合作，建議有關接種的問題應該詢問主管部門。

對於世衛組織據報下月派專家組到中國，調查新型冠狀病毒的起源，汪文斌重申，中方及世衛正就下一步溯源合作及工作安排保持密切溝通，並願意繼續與世衛加強合作，推進全球溯源工作，也繼續與世衛加強合作，推進全球溯源工作，也希望其他國家能秉持積極態度，防範並更好應對今後可能出現的公共衛生危機。

讓領導先種

今次會死幾多人

會唔會話畀你知呀

36個

會唔會又發生春運大爆發呢

會唔會死1000萬 4000萬殘廢